〖人手置頂〗香港人日程全面登陸各大媒體平台, FB / IG 每日更新……咁大件事竟然冇乜人講?!?!?!

香港人抗爭日程正式登陸 Facebook / Instagram / Telegram喇

文宣手足整合得咁辛苦, 各位手足快啲去follow 啦!!!!

特別係冇裝Telegram 嘅, 以後都可以緊貼日程同手足一齊行街、發夢、齊上齊落!!!
唔好浪費文宣手足嘅心機, 快啲 share 最新日程去自己FB IG

光復香港 時代革命

IG :

FB :

善心打破十連

Push

Push啊

推

Pishhhhhh

push